政府宣佈止暴制亂有效 三日假期兩日無暴力事件發生

知唔知星期日司法覆核政府律狗余若海同法官講左啲乜？
蒙面法實施後無再放過催淚彈
證明法例必要同有效

今日有兩大風向

1.勇武休息
和理非全面進場搞文宣 勇武退場
反正和理非唔會搞黨鐵
點解唔係兄弟爬山 各有各做？
有人話等人權法唔可以再有暴力
大家又記唔記得
九月又話等人權法唔好做野
而家又話等七日
下次等一年係咪又等？
人權法唔會令你贏 佢只係令到班官受重擊
最後都係
自己香港自己救

2. 十八區開花改做夜晚八點
一直都有文宣話開花平日夜晚八點 假日下午一點
突然有文宣改左做夜晚
咁樣變相比狗休息夠廿個鐵先出動
你地真係當左自己做曱甴 夜晚先行動？
日光日白就唔可以做野？
根本而家行動先最有利
大家諗清楚啦

推

十八區開花係最有效

根本催淚彈數目就唔係暴力程度指標 個大狀憑咩將兩者掛勾 個官都buy佢咁講？

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

兄弟爬山 各自努力
和理非唔應該要求勇武退場

成功止暴制亂

和理非心態要變

各自努力